垃圾香討 有證據嘅新聞就全部縮埋唔出聲

垃圾藍絲 人地陳醫生有曬證據就冇人夠膽覆個post

入去屌柒佢地會畀人封
晒鳩氣

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

香討uwants係網匯科技

最大金主係qq

係 中國大陸咁

呢個要畀多啲人知

-------------------
[求推]勇武派及快樂抗爭派請進(好重要)

基本上「和理非>deadline >衝，重複直至成功」正正就係馬丁路德金同Malcolm X嘅做法

就算唔刪POST都極速下沉
佢地有打手推想要嘅POST

一早知，所以好耐冇上過

借位，Thanks.

今後議題 - 文宣組常態化 & 71要求政改 & 2020年9月立法會選戰

希望成立「文宣台」以助對抗長輩圖及增加國際影響力

不嬲都咁pk